2005 Honda Jass

想問大大們：
第三手車
行左11萬
05年 Jass
油錢大概會幾多一公里 🧐🤔？

$1.2/km

扣哂折扣, 黃金右腳加機器靚仔, 都應該可以做到1蚊左右

又J又Ass，你諗乜呀
人地叫Jazz呀

😂😂

咁都做唔到0.8/ km..:(

而家成17.89，-2.4計都要$15.49/L
要8毫1km，即係要1L油行到19.4km
非hybrid都幾難

舊車黎講Jazz係咪算最慳油既車🤔

之前15蚊樓下就可以做到0.8
而家d油貴左幾多呀

機器唔精神隨時$1.5

我個部1L行15km

05年 16萬咪

油價貴左咁多，油耗不變，行幾錢一公里都唔同啦

Wa👍🏼...keep住保養換偈油？

仲未有圖

呢層唔清楚 我都係買左兩個月到 暫時換左一次偈油同打呔氣 遲下換埋火咀同波箱油

聽講05年jazz有隻專用既波箱油。

你架車幾錢買番黎。

萬四

07 jazz路過

最近gearbox有d問題，架車好chok

唔知換油有冇效🤔

8掛問下，你架車行幾錢1km

嗰幅圖好似就係05年呢代

我7.8L / 100km
正唔正常？
Auto

架車chok未必係gearbox問題

07我唔知，以前有架05會有窒油果種chok, 原因係點火coil有支唔得，05有八支點火coil, 慢車時會用晒，快車只用四支，所以慢車加速時會有chok問題，換左點火coil就無晒事

如果gearbox有問題，應該架車會好震

利申：唔識維修，只係試過所以有少少經驗，只可作參考

好勁啊，你咁都知
05 07都係同款

邊代? 幾多成高速?

你係咪潤緊我

點火coil 我之前係觀塘買好似250定300一支，我半年前換晒八支，或者你可以自己拆出黎睇晒八支有無問題，我之前個問題比車房整，換左個油泵，仲想屈我換波箱，又話reset電腦，點知原來幾百蚊攪掂

換點火coil易過換火咀，有個10號梗頭就得

利申：05型號，07唔識

如果架車R波 同D波 轉換既時候車有少少震，係咩原因🤔

想老實去大圍通X

你係咪未停定強制入呀

停車場月租都就黎貴過你部車，好心買部好少少架啦

代步啫

你理撚得人

偈躉膠有機會

停定左

腳仔車

你問吓啲揸Corolla 嘅

太遠，有無東九呢邊？

一係打手Po
一係被人hack
又唔係P牌
潛左咁耐水
呢幾日先係度開膠po
自己google啦

第一代，市區多

唔係，我真係唔識車，剩係識揸

jessie

油價不停加，永遠都0.8？

公司油卡減4蚊 隻腳聽話D就得

混能可能得

想知邊隻油

05 jazz多野整嗎 想入

Jade 好嘢嚟㗎但係佢冇再出啦

D人話CVT波箱用HMMF
Honda出既

GD JAZZ個cvt波箱係一定會死
換油無咩幫助

聽過有人放d carbon野入去
就整返好

Thx